建議每個人隨身帶幾包鹽

私了完 向對家撒一把~~~爽過做神仙

其他嘢我唔知，但係我哋要做好[講得出，做得到]嘅準備

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

加支辣油

百花油
👁👁💦